林早洩走投無路 解bam求人流

真真折墮，佢揸架十四座，兜多個ROUND 佢都未曾滿座～～～～

你送多幾個ac 比我都唔撚返去

有返個ac都唔會返去

退出左iProA同換左Joe Lam都唔會過去

Bye 9 bye la

當初佢應該預左啦
依家求我都唔返啊林早洩食屎啦

我個 腦魔a/c 仲未unbam喎

得罪女夜鬼同鬼罪方丈唔同

特別處理

上‵去再宣傳過

1125就冇再返過去
依家過去自爆早洩夠唔夠膽bam?

淋早洩簡直係屎坑點燈

而家高登ac值幾錢?

負資產

屌佢老母啦, bam撚左幾年

宜家無曬人上先解bam, 有撚用咩

試左兩個acct仲係bam緊

係咪unban, 我瀨

不了

留名

高登ac都唔值錢架啦 解黎俾我地有咩用

佢主動解定你要求佢先解

收皮喇林早洩

有價好賣

我個ac都係lock咗😗

重新做狗

850即賣個09年ac俾你

要俾$850才有得解！黐線！

值錢咪放左佢囉 跟住用d錢遲d買lihkg vip

過去再宣傳LIHKG會唔會再bam?

算啦，如果而家unban 晒D人，咁果度咪得返D俾人ban 過嘅人囉，仲去嚟做乜

求我都唔撚番去呀

我都賣

自爆會唔會bam

我都賣 呢排好窮呀

笑撚左 高登ac仲值8舊水

唔好以為擺上淘寶賣8舊就係先得架

我仲未解

13年比佢bam都開返

一個ac可以宣傳

twice

返去再貼bam圖

4個ac上得返晒

番去開post屌七佢

再自爆啦

緊係等web版出左再黎一波過開post宣傳

係wo...有個2013 acc比佢解左
點玩野好

我本身有個帳號因為之前個名改左幾十個字bam 叫佢解bam唔撚解 上個禮拜無啦啦解左我bam 折墮到咁 比錢我都唔返去

返去宣傳lihkg

屹立不倒??

而家有兩個acc解左
賣唔賣到500蚊

bam>宣傳lihkg>bam>宣傳lihkg>bam>宣傳lihkg…

我有6,7個acc unban左
年年都俾佢bam，今次要我番去?
不了

高級會員賣到幾錢

唔好賣
由得個ACCOUNT係度擺爛
賣左只會幫佢增加人流

雖然呢D垃圾ACCOUNT狗也不屌

早知今日，何必當初

好行唔送

city係原罪，完

當日我起高登POST左一條youtube link就比人bam到而家 , 解左bam想d人返高登? 不了

利申 : 條片只係mv

點啊早泄你唔係好撚把炮架咩
鍾意bam人就亂黎下話
宜家做乜unbam呀咁快跪低既
比D火黎睇下

其實我諗好多人都係邊個app好用就去邊

窮撚冇錢洗
拎上淘寶賣
等d 5毛搞柒佢
點睇

建議連登邀請unbanned會員過嚟呢邊

不了，而家好似得官方app用到
我連browser個bookmark都del埋

我都岩岩收到

Unban左的話 再開過post屌柒呢件蛋散

真係冇再上過

再去自爆宣傳

講真膠登當年柒得太徹底咪增長左佢個仆街啲氣焰囉
呢次聽渣兜啦

返去再洗多次

當日開個post 話收部iPhone 6 比人bam 撚左 04 年account屌佢老母

我直頭唔知咩事比佢ban 撚左06年acc 喇

講左成個月都未走

2002 年account , 有頭像 , 底價 $1000

unban完再返去洗版式宣傳

Ban圖洗版 有無巴打Join?

解咗幾個account
但係613事件個account 無解

淘寶係咪仲有價有市
等我發番個橫財

收你$800
我賣畀你啦

試都唔會試

有 LIHKG 同 膠登 巳足夠, 完全唔喜歡佢既管理手法

草泥馬，其實你真係唔需要跪架喎！

林祖舜稱屢違條款 第三方高登App《HKG+》將終止運作
「林又形容HKG+已非單單是「閱讀器」，故決定終止有關授權。」

林祖舜：我屹立不倒！
「我依家就係話畀大家聽，我仍然有做！（屹立不倒？）暫時都屹立不倒！」

我真心覺得你好有霸氣架！
高登爆晒大鑊，你第一時間唔係喺高登回應眾巴絲，
你竟然會先喺共媒 HK01 同毒果度挑人機。
無番CEO嘅絕對魄力同自信，邊有可能咁霸氣？

既然咁霸氣，你出封跪低嘅聲明做乜？
應該企硬呀嘛！
但凡邊個講HKG+、LIHKG嘅，一律BAM晒佢！

再唔係放任D打手繼續屈過檔嘅係食熱狗，幾work呀呢招！

草泥馬，我撐你企硬架！我信你屹立不倒架！

DEL 舊post咪 DEL囉！
BAM人咪BAM囉！
賣A/C 咪賣A/C 囉！
開分身咪開分身囉！
有乜問題？

個論壇係你草泥馬架嘛！其他人憑咩去多多聲氣？
要開口，就擘大個口伸條脷出嚟舔你袋底至係架嘛！唔係你點屹立呀？

撐住呀！唔好跪呀！
一於照番以往咁！
我睇好你架！

用解bam ac返去宣傳LIHKG

腰骨直d 好冇？

唔好俾d 廣告商 同 股東 威脅到你

慘慘豬

解完再宣傳過

no

屌拿星
仲話返去自爆/宣傳LIHKG
一個都無

屌我有個01acc嗰陣冇link到其他email就算解bam都拎唔返個password
01至少都賣到過千掛我諗

方丈跪求會員返去
媽，好柒呀！

而家？過千yen

咁講埋呢句好走啦

見到封EMAIL以為係釣魚郵件, 點知原來係真
有無淪落到咁...

好撚染 俾少少骨氣啦

真攪笑⋯咁嘅高層真係⋯唔係靠高登個名佢應該食咗屎好耐

去佢度我唔好去 微博, uwant, discuss ?

我留係 LIHKG 及 膠登

條友真係好撚好笑

Unban ---> 貼J圖 ---》 Ban --> 貼J圖

到時Ban 完都歡迎你貼J圖

真係得啖笑

我係嚟懺悔嘅

啱啱試下開佢個高登app 碌下，點知全部post 都㩒唔到入去

真係解BAN左
連我之前開分身個AC都解埋
可以點玩好

我無收到電郵
btw,我係無啦啦比佢bam

369

返去宣傳LIHKG會唔會再比人bam

琴晚凌晨上去想搵個舊po
Load 個網要load 廿秒 上你老母咩

所有人 一齊返去post bam 圖
令佢變高登成人討論區
到時大家都可以共存
咪可以win win 囉

5p, 留意
( Show Blocked User - 💛重新做人❤ )

垃圾林早水戈

一早bam 左

我係你地就返高登....求佢bam 返你地

佢依家真係好似隻死狗
出事先周圍同人打好關係 搵人

Hi ken

咪就係, 而家出事先黎又改m版又加pm數
點解當初唔一早搞好d

不了 你今次仲唔死？

開左咩post

仲係lock 左

好老實講
呢到班底會員 差唔多
呢度admin唔離地 反應快 唔使要求就有limoji

點解我仲要番去

有無懶人版 宣傳俾我copy

一個都冇解

我唔記得左個account password,又無得入正email去搵密碼，佢又唔send去副email

垃圾高登狗也不屌

烈士

點解仲未解我

我等緊早洩兄派錢

好醜

波台好多舊ac都開返

未解我呀屌！想過去開post屌司徒夾帶都唔得！

屌你老母林早洩

翻去宣傳連登

施捨？不了

去嗰邊spam limoji 啦

又可以自爆boom boom

再bam過

我個06年ac unbam
賣唔賣到$1500比五毛

我收唔到

早洩應該好憎我

淘寶850

搞緊內部破壞，好撚過癮

一齊賣啦

笑左 果排日日推lihkg d post 貼埋bam圖
個ac俾人好似半日都冇就俾人ban左 依家居然入得返

唔撚番呀

真係unban 左我06年acc 本來我個10年acc 等到出左official web 版先自爆宣傳 依家可以去自爆一個先

好柒

會唔會有班五毛蝗走去介紹婦產科醫院俾早洩？

人流。。

佢果頭解 我地轉個頭又博bam

好肉酸呀屌

見ON9 POST/五毛POST 就正評，一人幾個ACC 推到高登變成垃圾地方

Ys 又可以返去宣傳lihkg同埋林早洩老母比狗屌

613都復活,早洩你好驚咩

教人用adblock冇unban

毛都無條

2001 可以賣幾錢？

無 bam 過，亦唔會返過去

食撚屎啦

我都比佢解咗ban

本身諗住試下之前個AC有冇比人解BAM
但已經唔記得左個email address

Forum8

咁樣求人返去真係好柒
方丈份人無樽鹽嫁

我613個AC冇比人解到wo

799

睇黎佢人流真係跌得好勁先要用哩招

讓數據說話

LIHKG vs 高登

出post 量for last 7 days = 74.63% vs 25.37%
average replies per post for last 7 days = 46.54 vs 34.07

好撚7

今日高登出post 量比例明顥多咗, 但係average覆post 量明顥低咗

71.16% vs 28.84%
47.35 vs 25.31

好核突

me too

我見到高登個FB page自己post啲post出黎比人睇

解左 bam左7年

邊度可以睇到

average 覆post 量 during last 7 days = 80.05% vs 19.95%

用D數字計出嚟

想話用個unban acc 上去宣傳下lihkg 點撚知佢個死人網load 十世都load 唔到 唔駛宣傳佢都收左皮

做人做狗，自己決定

唔好頂爛市

早洩真陰公